林鄭玩嘢？

中英文講啲嘢唔同嘅？